有冇啲所謂嘅支那字詞其實係香港傳過去？

明明係香港原創 之後大陸人跟風
連登仔見大陸人用 就以為係支那文化

sb
原本係指屌(因為速成sb 3係屌), 之後比大陸人用
利申：鳩up

的士
巴士

打的

所以支那真係賤種, 好用唔用用香港用詞,
令到我地要棄用

你就真係sb

廣東人講既廣東話都係
抄我地香港 好嬲

廣東人會用冇卵用
由香港傳入去

大陸都成日講冇卵用
仲有「仆街」、「好厲利」

*犀

例如呢？